(長文) 四個月了，香港人爭取左D乜？

有D長同埋可能講既野好廢，重點=主題，想大家反思下自己做左乜，表現點再繼續行落去。

由六月開始到依家，所謂五大訴求爭取成點大家有冇諗過？

隨住D狗一直武裝進化，熟悉地方陣地路線，香港人自己有冇反思一下係行動上同心理上既改變又超唔超越到對方取得優勢呢？

我地必需進行取捨，抗爭從來都唔係好睇既事，你亦無法滿足到所有既人，係咪有D方法以前用過係好既應該沿用落去？(例如大力推廣文宣，派傳單等),可能有少少阻制，但一個方向可以引伸多種方法。唔可以用死一個方法，我地香港人進化緊同時對方都一樣，但有一樣野唔會變，就係五大訴求缺一不可。

我地香港人把口一直話set deadline, 唔回應就升級，結果到依家都係得個吉。咁其實係香港人心理上，升級係咪得個講字呢？黑警愈來愈過份，我地亦都失去左好多手足，大家似乎想挨到美國出手，香港人我地有既條件係乜？香港人適應力好強，亦都好靈活變通，點解我地好似慢慢失去左當初個種主動性？

我明白咁長期既抗爭係會攰，閒唔時搞一D終極和理非活動其實都係一種buffer , 但大家心態唔可以因為咁而放鬆左等運到。

各區開花好似好少人咁，但相對大家去返自己較近既位置行動靈活性係高左，亦都分散左警力。我本人亦都不反對一D人數更少組織性更強更勇武既快閃活動。

我留意到大部份文宣/活動都係講緊政府點衰，想大眾減少對政府歸屬感。但可唔可以逆向咁諗：不如做多D行動令市民覺得唔靠呢個政府原來都生活到，香港人係可以靠自己，例如發展緊既黃色店鋪生態圈咁，或者做多D文宣去講：如果香港人抗爭成功左既生活會點，增加市民對自己係香港人既身份認同，生於香港死於香港。如果有左真普選，一D大白象工程，唔會落香港人袋既錢其實係有機會回饋返比真正香港人。

有時候畫面唔靚但都贏到掌聲係因為大家知道發生咩事，有晒前因後果。呢D係要靠大家去教育比其他人聽。(當然對冇腦既人係冇用) 顯然依家大家對反蒙面法背後既緊急法唔夠了解，所以大眾冇乜反應。同埋大家focus左係反黑警，其實有難度，因為佢地比政府攬住，擒賊先擒王，大家不如focus多D點令政府跪低。

到左依家十月，我地要做既野要更有目的性，而唔係再死守玩陣地，唔係下下要做散水撚，而係目標達成就應該要閃，不要戀戰。

光復香港 時代革命
從來不只是口號

唔記得讚一讚
正因為香港人適應力強，d抗爭模式變得好快，不得不承認係強既。

希望呢個性格唔會令香港人習慣政府既惡行！而係令我地可以逆流而上

連登仔都比較後生，有時應該接受不同聲音，知己知彼百戰百勝